[突發] [即時] 沙田新城市廣場懷疑有人準備跳樓

入硬精神病院

製造恐慌？

邊個位 睇唔到

on9,有表演ja=.=

搵唔到 邊張圖先係？

好多人等睇跳樓

喺7樓間CD舖前面條電梯個gap位。

傻啦,人哋表演空中飛人咋

仲未跳？

圖文不符

你影乜鳩呀

通常真正嘅跳樓係默默無聲，死咗先比人發現返條屍，唱曬通街比人圍觀嘅多數跳唔成

打個關斗睇下

跳未 搭緊火車

畀你做記者死得啦 影相影到咁

咁多人湊熱鬧

樓主唔該圈住個企跳人士

邊到啊